想賣左個Blizzard account 去等錢洗。。

Overwatch勁多skin , startcraft , hearthstone 超重課賣老婆

$10

我比你

$10.1
可以分期付款就11.1

其實啲skin有咩用？

玩得開心d